【引渡惡法】6.12肺癌大叔被上門搜證擬改控暴動罪 女兒求影片證父清白

第一次開post，唔係好知規矩不過想大家幫幫手

患有肺癌三期的中槍大叔「老吳」，在6.12被警察用橡膠子彈射中後被捕，其故事令不少人為之動容，6.16響應他的呼籲上街。不過其女兒Francis表示，早前父親被控非法集會罪，得悉警方正申請搜查令搜屋，欲搜集更多證據改控暴動罪。Francis呼籲當日假如有人拍攝到父親中槍一刻並作為證據，更能證明警方在無受威脅情況下開槍。

女兒Francis轉述爸爸的話，當時只是用粗口罵警察，手上並無武器，不是在衝擊防線，警察根本在沒有受任何生命威脅的情況下開槍。目前家人已找到人證，證明他中槍一刻的過程沒有使用暴力，但律師認為如有影片證供更為穩妥，故她呼籲當日有拍攝影片的現場人士，如6.12下午5時30分，在添美道附近有拍攝到父親中槍一刻，請透過電郵聯絡Francis。

聯絡電郵：fightforgreenman@gmail.com

推

可以點做 我地

我幫推一下...

CLS

再推

推到有人有片

push